法子今時今日都唔戴口罩算唔算代表咗佢係香港第一勇武

巾幗不讓鬚眉同場加映勇武開山祖師爺

請投港島莊子四眼團隊

唔戴胸罩先吹奏啦

佢冇戴 你7左

樓主已沉船

你點知的

我熱血公民服裝部

胸罩都歸服裝部管咁你咪可以決定佢戴咩罩？

拉

王姑娘有帶

條女除左對波夠大仲有乜用

每次擺街站之前 我都要幫佢襯